[SDCC] SDCC 2018集中討論區

留名

dc係晒星期六

各日schedule

錯link

dc日

有冇現場報道巴打?

想要呢2個

Oh Hi Damian

I’m not at SDCC
I’m at home

Aquaman型撚到喊

Titans出左trailer

年年都係屋企得個望字

Comixology live

除左條黑人星火其他都正

Raven幾正

呢套係完全獨立定係另一個新宇宙？
睇Trailer幾吸引，希望DC爭返啖氣

完全獨立

同CW 同DCEU(好似) 無關

話好似因為 有套Doom Patrol (firm 咗同Teen Titans 有關) 有Cyborg
但呢個Cyborg係DCEU Cyborg 定點唔知

即係呢個DC Streaming既系列自己一個宇宙
如果係都幾好，DCCW同DCEU都搞到柒晒
話唔定可以係到有個好開始

Push

幾時公佈 Marvel 同 DC update 既電影timeline
有trailer流出未

Daughters of the Dragon

Typhoid Mary

Iron Fist season 2 will be premiering on September 7th, 2018.

有無it2消息

Clone War~ Dave~

幾時先肯著套野

傳聞會場有片着咗suit 想知點改 照搬漫畫會好柒

似daredevil 未suit up果陣

Venom個定位係咪文戲居多

一陣wb會唔會有文字直播

WB 果part 咩時間,
比美國時間都得,我自己轉

130 香港時間 想知邊到有live feed

thx

睇緊imdb ,問過無live panel....

呢兩個應該完左就會upload

OMGGGG

imdb成隻船

DC下年趕得上marvel嘅片量
但啲trailers真心唔吸引

BATMAN THE ANIMATED SERIES COMPLETE BLU RAY SET